點解結婚一段時間段, 女人就唔俾老公攪

成日聽d 30s-40s男性朋友講老婆唔俾

好多case係有仔女個老婆就唔記得老公
上到床訓覺就話好攰
另一個case係老婆怕大肚再生
所以自從之前一之懷孕就ban左個老公

其實係乜心態？

迫到d老公出去偷食
淨食無所謂 食出感情咪好大禍

30s-40s宜家都7，80歲啦 仲攪

30-40歲

因為女人好講氣氛 好講心情
你要佢滿腦子問題未解決 點攪？
攪都唔投入 唔濕 唔舒服啦

廿幾歲就話因爲愛你 所以盡量滿足你啫
三十幾歲都開始同你講真話 唔想呃你啦
勉強無幸福阿ching
你見到佢做得唔舒服 你估你有癮咩

溝唔係問題 係追左後先浮現問題

Bin